Nome do aluno: Eduardo Vinícius Cerqueira
Matrícula do aluno: 13/0108448

Desenvolver esse jogo foi uma boa forma de praticarmos os conhecimentos adquiridos nas aulas de Orientação a objetos, nesse programa utilizamos vários conceitos de orientação a objetos como:

1- Classe
2- Objetos
3- Metodos
4- Polimorfismo
5- Herança

entre outros...

Como compilar o programa:

1- Vá até a diretório onde o programa foi baixado e digite "make"
2- O programa irá compilar
3- Após concluida a compilação, digite "make run"

Possiveis problemas: fatal error: ncurses.h: Arquivo ou diretório não encontradocompilation terminated.
